喂大佬，警黑合作唔係第一日啦係咪呀？

自己醒水啦，同藍絲嘈
一係就打，一係就走

次次都係度拖，有乜意義？
差佬一黎又拉幾件

你屌警黑合作，屌還屌
自己都醒水啦
你唔係覺得班狗黎到會公平執法呀嘛

岩

見到你哋因為啲戇鳩野俾人拉好撚心痛